毅進警真係勁 尖沙咀可以搞到全民大遊行

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

so what, who fucking care? 你班廢柴香港人味剩係得吧死人口叫放人, 一個二個正廢柴, popo味驚過